真・NMB討論區 77 - 請支持姓YUEN既好女仔

無人開PO

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

Lm

終於用到一年前d券

又一個新post

卒業預定

東由樹
NMB48 2期生(小嶋チームBII 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

坂本夏海
NMB48 ドラフト3期(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

山本彩加
NMB48 5期生(小嶋チームBII 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生(小嶋チームBII所屬)

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

Google drive 無得更新真係好煩

啱啱諗住執template就見到你開

咁麻煩你執了

留名
一路返工一路諗到驚

好多都畢咗/就畢

我都改唔到個Google doc
本身諗住開新po都自己改

新澤菜央 ＝ 松本一香
認同？

邊個係drive既主人

Search完
有少少似

好女仔支持區

搵我？

冇券啊

請支持

係改drive d資料

以前D 節目問D成員成日都話吉朱個嘴好靚但唔覺
但舊年見真人個下真係覺得好靚

做咩事

我仲以為係你改添

可以我以為你想改咋

CV 有呢個真係好撚勁
完全唔同level

Btw 想入fan club 了

愛得太遲

應該係成個48G計埋前輩都好
最勁級數既CV

無事既

迷路彩真係無L得輸

到底點解成日話佢Loli 樣

唔似18歲
你話佢同毛糸都年我都信

臨死前想見一次なみみ

我懷疑係你地係唔係睇太多細路女，睇到個人錯哂觀念

係你睇得多老蘿莉

一樣痴女 仁底 feel

好波

見過

咁你而家可以死了

而家有得隔moon見下都好

又係d 波控

18歲入團真係老
牙欣都係十八咋

你個個都too old架啦

咁Karen夠唔夠大？

岩囉，一個走左，佢咪頂上，岩岩好

Lm

銷量多80倍？

你覺得呢？

橫野幾時出嚟同佢砍啊？

應該係計佢間鋪平時既80倍，但都好勁啊

提示各位不要post Karen素顏

MK梓

幾時都話有得抽就抽盡佢啦

最後係自己
btw 會留意下

呢個係素啦咩？
完全冇問題wo，好過平時拍グラビア既樣好多啦

呢幅真心素顏？

有現地再討論

俾返少少薄面
真。素顏嘅話會嚇親人

我想睇

20210115我愛安部若菜

已block

連佢都要用韓文

1 河野奈々帆
2 山本彩加
3 小嶋花梨
4 山本望叶
5 泉綾乃
6 吉田朱里
7 村瀬紗英
8 白間美瑠
9 南羽諒
10 渋谷凪咲
11 上西怜
12 梅山恋和
13 前田令子
14 塩月希依音
15 南波陽向

返到屋企開左黎玩
比起彩加VS我個名
あーのん同みかにゃん個VS真係諗左勁耐

琴音寶寶

jm9

其實佢係唔係都算有家底個堆
先唔講佢IG D相係唔係近期
但成日都周圍去玩飲飲食食

屌啦佢屋企大到好似牙擦仔咁
之後休息果排坐寶馬同屋企去玩

窮撚做nmb食西北風啦

隊長、あんちゅ

1 渋谷凪咲
2 村瀬紗英
3 本郷柚巴
4 出口結菜
5 安部若菜
6 菖蒲まりん
7 山本望叶
8 白間美瑠
9 梅山恋和
10 原かれん

留意到好多人top10無橫野 怜妹
只有少數波控毒瘤係度

你

15/01/2021 我愛安部若菜

點樣可以2日時間消化到7日份量嘅軍票

1 上西怜
1 山本彩加
3 菖蒲まりん
4 梅山恋和
5 塩月希依音
6 渋谷凪咲
7 横野すみれ
8 村瀬紗英
9 白間美瑠
10 新澤菜央
利申非波控

你
安部有波

呢位ching做乜勁

正常大少少size

咁橫野都係比正常大少少姐

橫野＝kojirin+557+彩加+みかにゃん＋keito+hassa+令子+あーのん

Cls

數學天才

1 山本望叶
2 山本彩加
3 佐月愛果
4 南波陽向
5 吉田朱里
6 村瀬紗英
7 菖蒲まりん
8 梅山恋和
9 上西怜
10 横野すみれ
11 白間美瑠
12 和田海佑
13 石塚朱莉
14 清水里香
15 本郷柚巴

岩岩9 同10點計先

最多咪加開
本家一開頭果陣都係咁

1 白間美瑠
2 吉田朱里
3 横野すみれ
4 村瀬紗英
5 上西怜
6 梅山恋和
7 原かれん
8 渋谷凪咲
9 山本望叶
10 山崎亜美瑠
11 山本彩加
12 新澤菜央

Miru始終都係真愛

開波前幾分鐘先起身
散披頭散髮咁同個推傾計
眨眼就完，快樂好短暫空虛

我起得切身
沖埋個涼
個人醒左d先諗到講咩

4. 將會涉足彩色隱形眼鏡商品，預定年中推出

搶指原生意？

每一次第一部都係同一個開場
俾人話好眼訓咁款，又夜訓啊？
之後我都係糊呢糊塗咁答完傾兩句又去二度寝

仲有聽日

一陣仲有夏海同柚仔

今日得返兩部みかにゃん
每部得4分鐘

Miru上緊個番有個睇樓環節，間屋入面竟然發現條Miru推巾(應該非故意)

間屋本身都可能係白間財閥既呢

完

個HEADER靚到係咁LOOP
想入會了

真係靚

入左

對眼真係靚到
電死人

too old

聽到尋日佢講有モバメwo，就好順理成章覺得y not join
本身都俾開300幾yen 買佢mail，家陣都係添少少姐

来週２１日（木）に昼方・夕方NMB48＋、イエスシアターで開催します！

開演時間は 昼方：１５時３０分〜、夕方：１８時〜です。
いつもと時間が違いますのでお気をつけください。

チケットは、チケットよしもとにて１９日（火）１０時発売開始です！是非お越しくださいませ

成日都唔馬上講
拖到遲一遲先公佈成員

下個po標題係 仙仙係世界第一好女仔

20210116我愛堀詩音

已負皮

又反

16/01/2021 我愛安部若菜同原かれん

呢張真係谷得好辛苦

好想見真人

反仙黨必勝

W1N-C
好在有あんちゅ，要不是有あんちゅ
邊有咁多野搞到
感覺あんちゅ以外成班やる気満々但唔知點做，冇咁好行動力

Karen有_

點解你可以諗佢係真。有波

梗係要搵人幫人托托啦

好，已經收到アカリンfcモバメ，心情很好

點解個妝唔去盡d 既呢

條頸帶

反璞歸真既好女仔

橫野mail
夜媽媽都逼人打字上嚟講

張相同佢篇野其實無關係

湯碗胸

布甸

好多空位

攝左幾多野入去先有咁既效果

呢間便利店真心幾吸引又平又多屌打香港便利店

誤爆

Coco 有幾辣

架仔見到紅紅黑黑就話辣架啦
全部都係渣ga

仲有4部有咩講好呢

又一日
玩得開心

Last 3部

今時今日爆呢d 仲有冇人屌呢
定其實已經冇人理

迷下偶像冇事掛
又唔係咩合照親密照

好難講啊，果時淨係穿耳環同染啡d個頭都已經伸廷到去條女一定係肉便器
貼J家圖，仲唔係為左獻身而入行

個人嚟計 結婚都接受
係唔該搵個好時機

真係唔好睇小班日本毒撚同花生友

仲有帶戒子=約定指環=拍拖=處女喪失

個感覺⋯⋯
真係咁窮？

唔使錢幾時都係good
不分貧富

咁戴戒指好過穿耳窿啦
冇左隻豬同變左公廁

正常人點會無啦啦講呢d
成陣寒酸味

Me 有free lunch果時都成日講
窮酸boy

笑左
まりん係5ch比人笑無人識

你洗哂d錢落望叶到

5CH AKB板D人
對NMB成員同FANS都極唔友善

對唔住

其實我覺得睇j家無乜野
白麻後生果陣鐘意安田章大咪又係紅足咁多年
除非你真係勁到私聯j家仔仔再比佢屌埋咁就另計

咪有大前輩試完咩事都無
無懲罰

我講緊你自己點睇個mb姐
廢鳩營運唔敢得罪J家係另一回事

J家？

對內開刀就叻
即時卒業幾個

撈到30歲都未走喎

佢都算敬業 真心愛做偶像
另一個係熬日子咋

咁打從老早就已經唔同路又好難怪既

Molamola 得返last 部啦

我成日睇佢YouTube channel
幾好睇

唔同路指本家分家呢樣野？

nmb 同其他幾隊啦

一陣又有野睇

咩都完啦，人生一片灰暗了

呢啲嘢而家嚟講真係濕濕碎

菜嬸

果然講得出就會出啊

成件事真係好綜藝番SP企畫

team B都係miru 話事

最尾都係向みかにゃん尋求同意
あんちゅ真係全力想贏

みかにゃん連坐都坐得大佬d 咁
投票果到件事出口好似俾人整蠱咁

みかにゃん ギャル味極濃
我都覺得似係整蠱出口咁
C個開會氣氛同其他隊好唔同

一嚟到大家都擺哂份資料係枱扮下
佢先慢條斯理睇下有咩，之後又淨係負責approve咁

同D腦細一樣
有好下屬所以

邊個打fifa ut炒我
隊波仲要叫nogizaka46

469

Mk妹

好撚正

米卡娘黎？

我隊波叫namba48
489注定失敗

咁都仲認唔到要問

制服誘惑

Sor 巴打 重手咗

躝

今日呢套好似麻麻地咁

原來係你
你應該放水比我贏

又唔同左樣

廢就廢啦
建議多睇，唔好再犯低級錯誤

好似好舒服好好攬咁

瘦返定就角度

冇啦啦拎返D舊片出黎
果然係YNN
一早知青鬼呢個系列
但個陣LIVE住睇，都係又要驚又要睇

遮住咗對大脾睇落已經瘦好多

17/01/2021 我愛安部若菜

我都想攬

又m字腳

可能都係用apps 捽過圖

繼續去刷view 留言

老婆

第一張真係勁得意

不了

南波 陽向（NMB48 研究生） 配信中!!

我流左口水

第2張個咩pose 嚟

好想做隻貓啊

平時露咁多 今日洗唔洗包到冚仲要包埋條頸

今日魔女宅急便cos

其他組都算認真傾下
C=あんちゅ鳩up up哂

uka有瘦過咩

ching驗眼吧

あんちゅ鳩UP
ちっひー提議個名
N組WINC既表達方式
みかにゃん一句就決定左
再夾出口做隊長
成個流程真係快手到
C組個隊定SLOGAN同個SLOGAN真係鳩到極
但好有型

成堆投出口果度好好笑

成7票
特登夾埋啦

第一票出口
あんちゅ：誰ですかね 之後狂笑真係賤到爆

成班都整蠱佢

好過team B講完一loop 之後，都係跟返miru啦

見到好撚正

垃圾老seafood

mk梓考個post yamada suzu返嚟都好過搞新團

原來このみん有幫佢手編舞

Post すず呢樣野會有想做咩

同妖婦一齊住會係咩感覺

淨係朝早係耳邊講早晨已經唔敢諗落去

我會選擇繼續訓

寧願個夢唔醒 我明

會訓得著咩？

扮訓等佢用其他方法叫醒

佢_醒我

竟然無人話老女人

因為一般係我講

※なお、当振替イベントに関して、「推し増し制度」はご利用頂けませんので、予めご了承下さい。

嫌麻煩唔想退貨

※すでに卒業したメンバーの握手券につきましては、振替対象外とさせて頂きます。

原來阿欣已經畀人掃曬

唉
無得射

一開波即刻換咗

557 都俾人掃哂

我仲想po 你已經po左

無得見なみみ

唔記得入紙 有60張已經入唔到了

真係無

咪盲反
瘦底有波幼腰長腳

除左長腳之外應該無樣中

#1

阿羊︰是啊。說到內衣的話，前陣子我曾經在Live的時候穿過絲質的內衣。

望葉︰哦哦。

阿羊︰然后服裝師就說「阿羊你也走上了阿卡林之路呢」了（笑）。

望葉︰（笑）

阿羊︰因為主持了Teppen radio，就走上了那條路了（笑）。

望葉︰原來如此（笑）。

阿羊︰搞不好主持了Teppen radio的人的內衣都會越變越性感了。

望葉︰哦呀 戀和桑（笑）﹗

阿羊︰真的耶（笑）。戀和要是也變成這樣可該如何是好（笑）。

望葉︰想到戀和桑穿薄薄透透的內衣的話，討厭啊。

阿羊︰戀和現在穿的還是棉布胖次吧？

望葉︰希望她穿小熊內褲之類的呢。

阿羊︰（笑）

望葉︰毛茸茸的小熊（笑）。

阿羊︰小熊呢（笑）。不過得當心啊，憐醬就有穿熊內褲，早期很毛茸茸，現在就已經變
得皺皺巴巴的了（笑）。

望葉︰洗太多次了嗎（笑）？

阿羊︰是的，洗了太多次了（笑）。

假架d圖

你話應該即係唔肯定啦

阿羊係阿欣？

好難想像廿歲都未到既妹妹成日講同聽呢啲咸濕笑話

個aeruworld係咪d券報完名就等佢比link你

yes

由一期開始就帶壞班女

咸濕笑話呢d野8歲到80歲都鐘意講

真任性

一張都冇

原 かれん（NMB48 チームBⅡ） ぴろぴろ配信中!!
おはなししましょ♡︎

好cute
Cute過還野

好有眼光啊

隊長又畀人玩

隊長：恥ずかしい
畀人玩係好事黎

想同mikana講咸濕笑話

係

最尾果張咩事

gchi 啊，建議行動啊

請佢上去youtube channel 玩下都好

18/01/2021 我愛安部若菜

なぎさ個PART

邊位手足

各難波手足既推list

自己推斷

冇我既

正想post

好撚正
有樣有波有腳去邊到搵

星期四去睇佢

聽唔清講咩

無野喇 未睇到後面

嘩 我真係不了

睇左第一集
佢個look真係頂唔撚緊

任何一個時期都屌打tb look

你地既愛唔夠

頭先無意中見到....

呢啲髮型好好多 tb look真心不了

我都正常串佢

點解bii 咁正都無人買

我都正想串佢

有咩問題

召喚教育巴

世界大戰抹黑宇宙了

條囡乜碌都柒

就嚟到行天

可能係賣得好既先有返貨呢

山本 彩加（NMB48 チームN）
配信中〜！！！！

old woman

好橙，18碎刀old

對黑眼圈大到
叫咗牙欣琴日唔好同我做太耐

某巴打:老女人

人地咁偉大都要意仁

不

依個真老 啦啦聲趕走佢
推下七期唔該

成日想私有化しんしん

黑住推既例子

屈完未

大家都明
呢d例子我都見唔少

係
大家都最鐘意屈臭人

之前好似著過？

妖婦對腳真係好癲

點解要黑mb

仲要黑c，第2張真係cls

老女人就要離開

ching好波到

夠鐘訓啦朋友

又黎玩ゆいな

みかにゃん咁畀面一齊玩
成班一齊做好小學生做熱身運動

痴撚線gp

玩𠝹波袋玩到咁明目張膽

想做條帶了

佢副body仲fit過好多而家nmbb

有機心到

しんしん out
みゆき in

19/01/2021 我愛安部若菜

呢個我接受
我之前推美優紀的

so qq

Miru終於有時間做音番

唱咁耐歌都唔知EDM係乜

白間畫伯又出山嘞

但係畫得幾似

晨早流流整幅咁嘅相想點

想你丁

自從出寫真之後就勁密實

想睇就俾錢啦

貼錢俾我都唔睇

太空坦克

屌你老母

sorry 以為係しんしん

大家為shin shin講晒粗口

毒撚睇咩都係透視架嘛

yes
透視了

呢個歲數幾好
個個乜ayaka欣欣真係too old

+1

QQ

官IG Live

成part unit閹咗

焼け木杭得4個人
笑左

TEAM N 4位元老

2年已經走左咁多人

係得TEAM N真係改頭換哂面

嘩咁都有亡靈

咁都可以亡靈出演
估唔到

又有金頭牙夢

屌你見到夢莉笑到噴水

大田

估唔到佢仲有得出

完全冇變
仲好似靚女左既大田莉央奈

我係直頭唔記得左佢係N

唔係卒左咩

睇住4個元老喊到仆街

我都喊到仆街

卒咗既全部vtr出演講幾句
可以期待睇team m了

依個呃唔到自己係老女人

刻意遮身材, 短髮.....
唔通佢真係TB?

呢個眼神好正

劇照嚟架大哥

oops
又柒咗添
唔該哂

雖然呢位巴打次次都柒
但佢之後又極速認衰仔
成件事快到跟唔上
次次唔知好嬲定好笑

too....o...

太田柒d

扎緊馬尾個張

勁啊，有錯即認

有推都要認啊
呢度有d清黑住推

20/01/2021 我愛安部若菜

唔好迫人丁啦

who

アンケートもぜひよろしくお願いします！
後でモバメにも送りますね💖

新新

仙仙>>>>>>0

xinxin一笑成個弱智

弱智好 易氹易呃

又明反暗推？

中出即飛

兩個都忍唔住認，想要中出しんしん了

我屌撚死佢呀

我知我知
Feel 到你真係好想

比我屌完之後安部巴幫佢埋單

兩個仲緊火過我

終於講真話了

做咩要del 左post 呢

好gfable

因為玻璃反射咗我個樣

朝早整完野
而家排隊等買昼方

丁少d 啦，眼都壞啦你

Gchi

我知啊 反射左你個名個樣

之前知要搞緊要野一早請定今日假
星期二禁到夕方（吸取上次經驗，禁一場排一場
而家排埋昼方就充實既一日
但好凍

想睇夕方

原本諗緊禁邊場好
但有社長おなぎ（本身都唔知知私人野要搞幾耐
所以就夕方
同埋都有少少望真dあいぴ咩料

今日又要靠韓仔開台應該先有得睇

係芸人

あいぴ

個感覺似係みかにゃん個d 毒舌ツッコミ

我買左夕方配信，廢事冇得睇

無搞日本手機no.
哭R

咁又唔係
但SR 會有ノリツッコミ
同d リアクション都係芸人

地雷系就是good

次次排都心累
d人亂咁企又冇拉線

個個月白供緊

想睇佢家姐化

成日吹捧架仔咩受規矩又咩自律
成日都呃9人既

未正式召集既
但我唔想阻人岀入先留返少少位
就有2個人企左係個到
上次都係咁
但召集左會排返我後面
希望呢次都係咁

要排幾耐左右其實

佢開埸前2個鐘賣
今日昼方為例
3點入，3點半，佢就1點召集整理人龍，1點半賣
我就去完食少少野，11點半左右就開始企
目前呢2次經驗都係開賣前一個鐘先多人黎排
所以我而家身邊計埋我都係小貓三四隻
我晏d再報告下佢當日放幾多個入先
上次就夕方7個

好快呢度會為shin shin大打出手

等repo

爭住屌

買左
呢次都係7個
咁應該都係每次7個
器材右2個同後1行

粱國雄議員.JPG

有腹肌

真。老女人

睇密着佢地練習d 片，其他細路都係著大件tee啊，パーカー果d
係佢一個成日著d 修身露腰衫

原來而家賣到咁後
以前唔會爆，呢d位都可能無人坐

唔洗預我

你以為真愛必勝唔使預你爭咩

今時唔同住日啊
有真人is 難得啦，仲要唔坐得滿呢

先封最前2行
之後再隔住坐
星期二上網賣個下真係好快賣哂

23歲過多2個月24 都無人話佢too old

韓仔似無開
努力工作

#411

有了

橙到

我爭呢個算

Miru啲英文屎到

韓仔好波

忍者條片睇まりん飲未煲過既溪水真係好好笑

英文帝

唔好對佢係學力上有任何期待

nagisa真係出黎就好笑

往死裡打

呢排成日都封胸

1期老害

嘩尷撚到

浅尾桃香 隅野和奏 有啲難分

都係冇咩特別記憶點咁

跳繩.gif

咁凍都要人除衫咁唔人道

又要西面了 あーのん

我屋企好暖，來脫吧

完場個下笑死左
7期係台右邊退埸
成班人散場，突然有個棕紅色衫女人由個台左邊一路大叫一路衝去台右邊
原來係大臉貓黎

跟住呢
係咪捉住神音黎問

佢係咪新喜劇化

原來千尋先22歲

YouTube 冇啦啦推薦我睇

冇跟住，成班笑到傻，みる同皆川係台上呆左

好奇怪張圖個樣

硬照一向都係咁

開埸前talk
マリン あんちゅ
講7期
マリン係じおん，話呢個叻女黎記好哂10周年3場既舞

之後あんちゅ話同7期あいぴ初見面
あいぴ就已經:あんちゅことめちゃ好きです、結婚してください

之後再講起之前10周年live
7期同夢莉冇相處過，第一次見
但あいぴ已經係後台準備左電話搵夢莉吹水仲成功合照

我要穴井千尋

あいぴ入nmb其實係咪為咗追星

原本係山本彩推

人地飯歷9年幾啦
老屎忽嚟

有勇氣同機會，彩姐合照都照拎畀你地睇
上去唔夠半個鐘又落返去

冠ライブ

我覺得都係，幾部都係到同我show off 今日又同みかにゃん傾左計啊，仲有一齊食飯 同拖手啊

全盛夢莉有幾多隊內fans

夠鐘轉睇千秋樂

牙欣

法定速度と優越感真係幾魔性下
我成日都會去YouTube 睇佢個VR 版

好多人係個台度呀

無試過睇有牙欣嘅B2公演是否人生遺憾

今次冇cut unit

仲夠人

慘

乜野仙仙同鹽月557做unit

W山本

對唔住囉唔係solo unit 、 557 同けいと阻住你

淨係想睇鹽月同557

keito 557都老了

你躝未

因為唔止想睇 shin shin?

9跑隊D王道アイドル歌真係正

開始敵視了

仙仙引起一場風暴

怪妳過份美麗

提提大家
keito 557未到高三
私、keito/557はNMB48を卒業します

兩個都係到鬥chok 咁

收嗲

想被人block

首歌唱到好卒Feel

卒業feel究竟係點

變咗cut中間

借d意宣傳自己group

唔記得本身有咩歌
跟住諗緊點解咁快唱二番目のドア

睇卒公咁掛

哀愁のトランペッター
BINGO!
未来が目にしみる
唔聽人講我都醒唔起

塩月希依音「（身長）160cmは越えました」

光頭老是常出現

光頭佬又係你wo

金子剛無能

10周
次世代
吉朱卒con
saepy卒con
買買買

支持！

あいぴ真係クソガキ黎

咁就完

想等埋牙欣再出

韓仔無播
專心睇千秋樂
睇佢一陣會唔會播返先

高咗個波都無大

咪色啦

咪變態啦你

應該都會出，到時再買

一陣睇返先、睇左一陣就轉左去千秋樂

到你等埋牙欣時又會有人又卒，無限loop

仲邊有咁多搞到卒con 既人啊

但真係邊到都有煩膠
開埸前talk show個陣
有條友遲左入黎都算，仲要問人地可唔可以同佢調位
おなぎ ちっひー講兩句就要望下佢地咩料，大家都專心唔到

個陣冇專心聽
唔知有冇聽錯
あいぴ10周個陣好似真係搵左彩姐r水吹

仲話唔係波控

學生妹

0.25+0.5

5

我=マホト
横野=今泉

超級ドラフト３

又係469
躝啦屌

第一排中間果個好似幾好

21/01/2021 我愛日本護士

咩叫469

Yes

呢條仔仲衰過手越好多

直頭壞事做盡
等比今泉痴線飯劈死

d成日走入其他唔同gp到，無時無刻都有意無意地將話題拉去46
慢慢蠶食同污染人地，最後變成另一個469聚集地

咁又唔好咁講 我都有時講其他gp啦

躝啦

21/01/2021 我愛安部若菜

防範於未然啊

Mk到

好撚勁d人真係，咁都搵到圖去傳熱愛悲報

等我聽日照住買同mb熱愛下先

你個名唔著衫

介紹樓上買呢幾件

照住買

買爛牛

睇住5ch開到第3個po
笑死

家陣先知佢上個gp 解約既事
就咁失聯轉隊好笑

講到熱愛就真係on9
不過你話佢入黎係想溝藝人都唔奇
咁既年齡先入團

竟然有線

嗚呀！，又要買書啦

要夾有幾難啊，再唔係拎支陰影筆加幾劃都得啦

牙欣真誠好多

誰かのために公演係真係會睇到想訓

D歌十幾年前

第一張真係有d誇張

睇親都訓，係劇場睇都會hup著

原來有埋VR pack 賣

ok喎
又唔貴

但個VR 真係非常差
睇格仔咁，仲要比例都唔好

2千yen既vr

所以先咁平

唔係講部機，講劇場VR視聴
佢部機都係放手機入去果d vr 盒嚟，百幾蚊都有交易

老女人點都屌打班靚妹

睇左兩次了

あいぴ又係著nmb 衫

到底我又睇左d 咩

我肥仔波都夾到洗唔洗睇

好似尋日已經有人po左

好

一睇個樣老到

好可愛

山本望叶ちゃん、ヴィトンのバッグが映っている投稿を削除していた

無咗一開始既靈氣了
最多都係比其他人努力啲 表演得有張力啲 領導力強啲
談吐得禮啲 多才多藝啲
快躝

22/01/2021 我愛安部若菜

【#LikeJapan娛樂】NMB48澀谷凪咲 電視節目提及香港粉絲：視像通話會 2人的對話

因為日本肺炎疫情嚴峻，娛樂業界大受打擊，其中48團體名物的握手會也受影響。現在則改為一對一視像通話，同樣只有買CD的粉絲才能參加。

關西電視節目的「まるトクZIP」中潛入了NMB48的視像通話會，當中採訪了NMB48成員澀谷凪咲，她提到有位香港粉絲每次都會來見自己，向她展示風景照等等。主持人好奇地問兩人用哪一種語言溝通時，澀谷凪咲則笑說對方每次都會跟她說「ナギちゃん かわいい」（Nagi 好可愛）。不知道被提到的幸運粉絲是否知道呢？

*由事主朋友的講解：那位香港粉絲好朋友，每次視像通話會都參加。因為Nagisa説過想嚟香港旅行，所以他在通話會的幾十秒進行中，帶Nagisa去欣賞香港風景spot現場，介紹香港特色美色給她看。

邊位巴打被點名

怕9左你地d 人， 拎個袋又講呢樣果樣

每次視像通話會都參加。

應該唔係呢個到啦

我屌

桃寧真係好正

好屈機

咪成日搞我d女

有しんしん仲唔夠咩你

momone old

所有野都成長左（除左對波）

對唔住啊 我成日搞仙仙

多傻多傻

01年又old

就畢業隻老野02添啦

佢睇開10後既係咁

20後岩佢

報驚

某人話齋 too old

我愛彩加

あーやん可否不要老

放心啦，佢最多都係老多兩三個月，之後你就唔會再知佢老左

唔緊要，留俾我is ok

已經冇分team 了

睇下將來有冇機會亡靈出場

佢講到咁絕，真係有d汶

引退最多拍段片比你

你去現場拎望遠鏡搵到機會可能仲高

008 係夢莉con都有鏡頭

應該都係呢d

下個人開po又要更新了

呢個真係要更新啦

先般ご案内させて頂きました［NMB48個別握手会振替イベント＜2月13日(土)、14日(日)開催分＞］（）は、第1次受付にて定員に達したため、受付を終了とさせて頂きます。

大変多くのお客様に代替イベント“オンライン個別お話し会”による振替対応にご理解を頂き、心より御礼申し上げます。

しかしながら、今回の振替枠にご応募頂けなかったお客様には、大変なご不便、ご迷惑をお掛け致しまして誠に申し訳ございません。近日中には追加振替日程の発表をできるように準備致しておりますので、再度追加振替日程でのご応募にてご対応頂けますようお願い申し上げます。

又要繼續等

唔貪心 見到識郁既阿欣已經收貨

有得等好過冇

要等下隻碟

岩呀
我等緊下一單

漫長既等待
好想俾錢

估唔到你哋咁快手

CLS公司

今日我應該都係RIP

冇事既

山本彩加 老態盡現

叫左佢唔好咁快公開

姐係唔係你啦
望下你後面，行天巴在笑了

我中出即飛佢就有

很想要吧

奈良妹又pure又true

竟然無事終了

邊有咁多畢業呀

整首夢は逃げない個下
我放棄左
冇事完我都喊到仆街
一出黎見到一班女飯喊緊

洗唔洗呀

同d同好吹水
大家都話有第一條片睇個下已經放棄
第3條仲要回顧
我個陣已經唔識fing 枝棍

夢は逃げない算唔算肥秋少數有心作既歌

年輕人未見過大蛇柯尿
邊有咁易畢業

因為唔係佢作

plus

老女人作曲

你話d詞都係牙彩作既都唔奇

算係咁啦。佢玩rock見到佢之前啲造型幾驚佢會好似木下百花咁.....

但係護膚品廣告主要嘅顧客對象就係嗰個年紀嘅老女人吖嘛
靚妹駛乜搞咁多嘢

首歌背景記憶點就係彩姐有份，akira 老師編舞
冇人記得肥康有份有都WFC
我成日都以為係彩姐作曲填詞

聽日DMM 睇多次今日公演
今日如坐針氈咁睇個公演唔太享受到

比錢入去驚到瀨屎

48全部歌都係肥秋填詞

肥秋係一個gp

真
抱住就算真係發佈都叫有幸親眼見證

老女人又同我表白
無憾了

なぎさ Twitter followers
已到四十萬

2021.01.23
我愛河野奈々帆

仙女

而家啲大嬸仲係度扮可愛

幾時都係班老女人正過班後生

有奶

呢個啊嬸真係麻麻
好早棄左推

菜嬸係差對腳

究竟對腳p左幾耐

菜々係矮比例差 1822新陳代謝快咪唔顯肥
一老就出事
個身比例好重要 彩同迷路一樣高
彩就被人笑腳短係有原因的

棄推仲咁大聲

山田菜々可能係我nmb第一個睇既mb

三個加埋成八十歲有突

23/01/2021 我愛安部若菜

一開始我都係，但好快去左1 單個event 之後就轉左

全盛菜々屌打現役全部

未搵到全盛期

腳短不了
都係妖婦正

今日又拍緊ゲーム実況
唔知幾時播呢

你要的長腿

醜

佢ig p得太勁
都係中意佢真人

557影到好老

睇咗五年 大家都睇厭了

我近呢一年先睇

我覺得一時時，有時笑對眼有d 似既係

漫畫既王子大人
個頭咩色都係咁有型
之前10周個黑髮中分再著埋学ラン
型到

佢開心就好了

竟然冇人貼

都夾得幾辛苦下

條罅疏到

俾橫野養大晒胃口

代表非假波
無罅一係夾出嚟一係真係好好好大

同埋5ch講佢可以出到6

得你波控識呢d野

大家都愛老女人

good 啊，唔講邊有人識

我屌撚死佢

又M字腳

牙欣屌打個每日彼女

駁唔到

又係邊到R左個便當返嚟食

成個post 最熱衷討論しんしん既兩個人

唔講點反

家姐個樣仲後生過妹

家姐正過妹
nmb全部都係
上西 山田 山本 薮下 中野

歪諾煲乎

呢d 對你地會唔會太old 啊

要比真係家姐win 好多

山本係邊個

山本彩 山本彩加

咁山本望叶呢

淨係認同山田
btw少咗個大段

對我黎講係bb豬

怜妹先正

大段兩姊妹同一水平

みかにゃん>あーやん>山本彩

終於有人認同

唔計也很正

講真話了

真係好想玩佢啲頭髮

講靚女，係家姐個樣比接近靚女既標準既
但得可愛得意元気就啊妹win 好多啦

返屋企玩手指啦你

阿妹個樣夠on9

覺得怜妹靚女過家姐

Btw原來已經賣哂

兩個完全唔同系囉，最好姊妹丼啦

2000yen係幾抵買嘅

我都想多d人買，多d人睇完之後屌柒佢個cam真係太差
之後等佢可以有改進

都係睇ftmm姐

得格仔咋，360p level
仲會拉錯比例

360p

毒撚用想像力補救

呢個時代仲360p VR 真係cls
隔離團=love 個VR 又清d , 比例又岩，仲要係free

咁唔使買都得啦
自己FF is 足夠

我買左個

Gchi !
一切反映

最慘d 公演冇archive 下下要live 睇

係咪on9
有錢都唔賺

頭兩次都仲會幾新奇好玩
但成件事好多地方可以進步講真

淨係360p已經可以收皮

巴曲前額

有冇人介紹下

7期老女人
呢期5ch紅人

難得早起身就見到啲咁既野

下？

加推節奏

咁早起身就係為post しんしん

23歲7期＝正呀快加推新人
18歲5期＝老女人快啲躝

Too young

生咗牙都開始old

還野最新個封mail係咪痴撚咗線

張相

冇哂新鮮感咪咁

25/01/2021 我愛安部若菜

條女真係好索牙！！！
。
。
。
。
肚！！！

moto

很想睇吧

同囡囡睇恐怖片

ＮＭＢ４８最年長新人！ 即戦力のインドアルーキー・和田海佑「最終的に、ラオウを人さし指で倒せます」

即戰力=影水著

知大家鐘意睇波

我女友唱歌

唔知聽邊個講話唔好放mail d相
其實我就覺得無所謂

間唔時貼一兩張都無乜野既
無人叫你封封都貼上黎

因為mail 圖係講明叫你唔可以post 出去
mb 都成日叫人唔好post出街
當然朋友之間分享又冇咩野既

認同，
同埋唔係貼Twitter 咁明目張膽我覺得冇咩野好似係

我們是朋友對吧

睇横野個fd好過

要貼就最好加密貼啦

其實我可能post 過都唔知
みかにゃん太少玩SNS 啦

8點鐘新YNN Youtube有生放送Live Con開

佢有啲角度其實好似楓子

【演藝圈隱退】
阿羊︰這次我不光是要從NMB48畢業，而且我也決定要從演藝圈隱退了。

梅山︰這樣啊。

阿羊︰是的。

梅山︰真的嗎（笑）？

阿羊︰是的（笑）。

梅山︰（笑）

阿羊︰對于飯們來說，這才是最讓他們難受的吧。

素顏似

みかにゃん塊臉好包

SNS都唔玩

但係你對佢既記憶永遠都係19歲

呢個真係要睇

不經不覺みおん都咁大個女啦

凍嗎

あいぴ啦

佢mail不嬲多嘢睇
不過有無人知怜妹mail有冇嘢睇

佢呢排改show腳

基本上冇

最ガチ個個黎料了

其實有幾個都好唱得吓吖，做乜歌唱力時派咁少人參賽

今日は撮影📷

2021年初
水着の撮影です～^ ^

尋日呢封 完全圖文不乎

真係好撚癲
選歌同表現都係

佢對腳不了

睇還野已經好夠

Fake 到臭哂

炎

佢真係越唱越好

【育乳】
阿羊︰這箱子里的主題都是益達吧（笑）。

梅山︰（笑）

阿羊︰育乳我一直有在努力的。

梅山︰努力做了按摩（笑）？

阿羊︰嗯，不過到底有沒有效就很微妙了。

梅山︰嘛 應該有的吧（笑）。

阿羊︰我相信是有效的，不過之前我也曾經被益達夸獎過的。。

梅山︰哦 太好了。

阿羊︰所以說應該稍微有所成長吧（笑）。

梅山︰（笑）

益達？

初賽得鋼琴伴奏
成班第一次玩果陣即刻露哂底
之後仲點敢參加

應該係講いーだ啦
睇呢d真係翻譯真係好辛苦，成日要估人

【有做過畢業商談嗎？】

阿羊︰沒有找人商談過，全部都是自己做的決定。

梅山︰啊～。

阿羊︰不過事前我有跟憐醬和花梨醬說過。

梅山︰嗯。

阿羊︰對士大夫桑也是沒有商量過，而是直接說「我要畢業了」，大概他們也是嚇了
一跳吧（笑）。

梅山︰這么突然。

阿羊︰是啊，不是跟他們說「我有考慮要畢業」，而是直接說「我要畢業」，自己擅自
就決定了（笑）。

梅山︰擅自決定啊（笑）。

阿羊︰不過我從前年就開始考慮要應考了，關于應考一直有跟士大夫進行交流。

梅山︰這樣啊。

阿羊︰士大夫桑就說「什么時候做決定都可以的」，給了我充分的思考時間。

梅山︰很溫柔啊。

阿羊︰關于這點真的很感謝他們。

梅山︰大家都思考了很多呢。

阿羊︰問一下可以嗎？戀和你事前有察覺嗎？

梅山︰隱隱約約有感覺到。

阿羊︰果然啊。雖然沒有專門跟你說，不過我也感覺戀和你應該察覺到了吧。

梅山︰這樣啊。

阿羊︰益達也說「她應該有察覺到了吧」。

梅山︰原來如此（笑）。

阿羊︰其實這期節目是在我畢業發表前錄音的。

梅山︰嗯。

阿羊︰所以我就只跟戀和商量過「這個時間聊畢業的事沒關系嗎？」（笑）。

梅山︰是啊，雖然有察覺到了，不過你畢竟沒跟我說過，所以我也不能確定到底是怎樣。
然后在錄這節目前你跟我講了，就讓我覺得「原來是真的啊」了。

阿羊︰是啊（笑）。

梅山︰突然就感到很寂寞了。
邊個益達?

都冇人care
玩唔玩都算啦

いーだ

自己NMB入面搞個歌唱力大賽仲吸引

梅山︰想看啊，畢竟阿羊的笑容很炫目的（笑）。

阿羊︰炫目嗎（笑）？

梅山︰嗯（笑）。想要看活力滿滿、很歡脫的阿羊。

阿羊︰開心啊（笑）。另外我要是剪了短發的話，會很想演唱一下『短發之夏』了。

梅山︰絕對很搭的，而且那首歌的演出服也很可愛。

阿羊︰嗯嗯。

想睇YNN 玩濕9歌劇

いーだのいーだ

又係don’t know see 左what 柒時候

世界一

唉做我老婆算

有分別咩

即係咩

走啦你

いーだ = 0妹花名

唔怪得知我唔識
0妹我不了

禾條女
你成日反個位

老女人

唔好咁啦
我有支持你個名架

應該係屋企既乳名 小名

但係我個名叫佢 よーだ

呢個睇唔睇怜妹都應該要識

咁係你睇得少
呢個名都成日出現

波控連樣都唔睇仲點睇字

呢首佢centre 寧舍好睇咗

禍水級美人

中間嗰個叫咩名

出口結菜

牙音啊

庸脂俗粉

根本就係丸顏既佢
平時靠遮靠角度

公式照

諗起佢之前第一話個金毛髮型
真係唔夾到極致

金髮係冇暗色咗襯佢，但我鐘意

橫野封mail話整左卡邦尼
煮既野
真係入得廚房

唔小心禁到金毛夢po 自拍story
即刻飛左佢

26/01/2021 我愛安部若菜

側邊執毛

mk到顛

呢條女真心cls
Btw就嚟要開新po

【剛出生的樣子】
梅山︰阿羊經常跟憐醬一起洗呢。

阿羊︰我就只跟憐醬一起洗過（笑）。

梅山︰這樣啊。

阿羊︰一個人去洗的話，另一個人在這期間就會不小心睡著了，我倆都有這樣的問題。
為了預防這種狀況出現，就只能一起去洗了。

梅山︰原來是這樣子。

阿羊︰是啊。

梅山︰平時是怎樣的呢？

阿羊︰兩人一起洗的時候？

梅山︰一起進去的話，是誰先洗？

阿羊︰都一樣。

梅山︰同時洗嗎？

阿羊︰同時的。一個人洗完了頭，就「嗨～」地一聲換人（笑）。

梅山︰（笑）

阿羊︰真的是全程無言（笑）。

梅山︰光是想象一下就好可愛。

阿羊︰太真實了吧（笑）？

梅山︰太真實了（笑）。

阿羊︰完全沒有大家想象的那種能令人尖叫的事（笑）。

梅山︰居然是無言啊（笑）。

阿羊︰是啊，在賓館的時候也沒有一起泡過浴缸的，所以說就只是在狹小的浴室里一起
這樣洗（笑）。

梅山︰想要看看啊（笑）。

阿羊︰說想要看是覺得好笑吧（笑）。

梅山︰（笑）。是這樣子的。

阿羊︰就是默默地洗，看誰更早洗完這樣子（笑）。

梅山︰原來如此（笑）。
衰妹漏咗講同我沖涼

都係不了

睇咗兩集開始覺得冇乜嘢